今年買winning定fifa好

winning今年真係進步左好多，winning草地同個場冇咁靚但電腦同球證冇咁on9，我幾個fd都買左winning，我自己冇咩所謂，邊隻多朋友買就玩邊隻，所以我睇完都分唔到好壞，大家點睇？

fifa18
winning18

Ai有排嘈 但pes球證冇咁on9 你肯定

要打pro club

pes球證超on9喎,從後怒鏟,連環鏟都係得黃

我就想講依樣，但係fifa摸下都吹，一入禁區已經唔敢mark，一場起碼出現一個12碼！

winning 唔係都有類似既野嗎？從來未玩過唔清楚！

Pes入到禁區 你kick到人就吹 ai kick你=冇事

要不是FIFA有ProClub, 晨早撲返去玩Winning

winning 仲係唔係滑草

fifa都未出
你d fd想買都買唔到啦

集集都進步 點知一玩都覺得好垃圾

有fd=fifa
單機=winning
有錢=買哂

control 感覺winning易上手D 但畫質麻麻
利申: pc

你廢就唔好話隻game on9

根本不論offline定online mode
fifa都係全方位屌打pes

winning 年年都好大進步

姐係我要玩winning

我覺得WE最大賣點都仍然係廣東話旁述

同囡打打winning, 佢鐘意廣東話講波
同fd 打打FIFA

美斯美斯

咁都要問既話，你玩返winning la